望下登，望下侵，互拗膊頭

紅和藍兩團勁搶鵰頭

又一個匡智post